del comment pls 打錯野

[quote][member］

#61[/member][/quote］
加密睇唔到 幫你解密先啦